彭博批評特朗普在經濟上失敗

美國億萬富豪兼前紐約市長彭博(Mike Bloomberg)，批抨總統特朗普處理經濟失敗。

彭博在民主黨全國大會最後一晚的講話中，為民主黨總統參選人拜登拉票時稱，拜登和前總統奧巴馬在任期最後3年裹，創造了比特朗普政府在前3年裹所創造的更多就業機會，拜登和奧巴馬領導下的經濟增長高於特朗普。事實上，拜登幫助挽救了100萬個汽車業的就業機會，而特朗普卻損失了25萬個製造業工作崗位。

他又說，正在角逐總統寶座的兩個人完全不同。 其中一人相信事實，另一人則不相信；其中一人聽專家的意見，另一人則以為自己知道一切。

彭博補充說，要求民眾投票反對特朗普，並不是因為對方是個壞人，而是因為對方做得很糟糕。

拜燈幫中国創造100萬個就業機會？